（急）女朋友難題

我有5個女朋友
而家叫佢地做A B C D E 先
佢地個個都要求我每個禮拜至少同佢地出一次街，唔係就會嬲左我叫生叫死
咁同佢地出街有幾個條件 第一就係唔可以叫兩個女朋友一齊出唔係會打大交搞出人命第二就係唔可以係佢地黎m前後兩日約佢地出街 唔係出到街會發神經斬死我 佢地分別係11/11 11/14 11/06 11/08 11/12 號黎過m 第三就係一個月又唔可以帶同一個女友去兩次同一個地方拍拖但係我又冇乜錢所以想慳得就慳 星期一火車博物館免費 星期二李小龍博物館免費 星期三濕地公園免費 星期四大棠荔枝園免費 星期五 樓下公園免費 星期六樓下網吧免費 星期日 康文署健身免費 淨係可以去呢d地方因為車費最平 啊仲有最後一樣就係 A星期一要睇牙 B星期二要去飲茶 C星期三要去剪頭髮 D星期四要去學車 E星期日要去睇跌打 所以佢地係呢d日子唔得閒同我拍拖住

各位 下個月我應該要點樣排行程好？

所有感情問題建議分手
又可以省錢 又唔怕受氣

善用不推文回覆

好似啲數學題

?

我好心幫你頂兩個

幾有心機 7分

飛晒佢地咪得

唔知以為我個frd開po

女朋友係咪準時黎M

試左一陣 發覺唔得

咁應該飛左邊個女朋友好？

開頭仲以為係啲咩比喻。。
原來係真心

唔夠女朋友

想知邊間網吧免費

C啲頭髮長得咁快既

ABCDE都應該各自5個男朋友
每個男朋友都各自有5個女朋友
問下嗰25個男朋友點解決難題